啲人變做仆街之前都會話自己唔會咁做

但係當你發現原來做仆街係咁爽個陣
你自然就會放棄過往堅守既原則同信念

然後你發現原來唔係人人都有資格做一個仆街個陣
你就會更加沉醉喺做仆街既世界入面

利伸：我係一個好人

tsla 500蚊都叫苦主？

起底？